[毒叔正能量台]黑色沙漠戰50lv/生活/貢獻 gameplay

HELLO 我是毒叔台主 23歲兼老人家心境所以自稱叔。

這是一個休閒遊戲實況台 純粹想識下觀眾朋友

我除了返工,打機,開台，無其他野做，是個失敗的人。
由於本醜男已放棄了人生，所以可開cam聊天。

情緒有時有點問題，心情差時不想說話，悶了可離開。
有時會非常負能量，請見諒。
感激善意觀眾開解，
多謝惡意觀眾討厭我令我失敗人生更加苦痛。

現在主要打黑色沙漠，平時lol rank,有時會玩其他。

表情撚

對唔住 有時不小心打了表情
想不到在論壇以外的地方也這麼嚴格
我錯了

黑沙第二梯隊玩家(18/1)留名

黑沙頭一批玩家
唔放假都無時間玩

又話放棄失敗乜乜乜，又正能量想識朋友，假

直接想開台咪話開台囉，係度講埋D假野想博人生失敗組認同

最憎D人自己攞住一堆野係度叫苦叫春 雙面人，噁心

失敗和廢不是假,但的確係想有人安慰,相信你也明白這感受
只係想盡量開心先迫自己正能量
巴打都可以試下正面D 唔好咁消極 可以食下香蕉開心D
做運動唔需要膽心人點睇 加油
失敗者都可以苦中作樂 令你討厭好抱歉 thx bros

想打怪升lv都比人瘋狂追殺...
今天六點抽兩組試玩code給想要的人..